{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0023091538943/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 기모 스트레이트핏 데님 팬츠 - 데님 블루"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE LADIESのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 こちらのブランドの商品番号はFW23 / BF3X21C01Pです。 こちらの商品はしっかりとした生地の綿素材で製作されたデニムパンツです。 丈は足首まで来てストレートシルエットで足がまっすぐで長く見えます。 内側には起毛もあり、冬場も暖かく快適に着用できます。 また、ウエスト部分にはウォッシングディテールがありますが、これは様々な上着とマッチする時にポイントになります。 こちらの商品の素材は表地なら94%、レーヨン(ビスコース)5%、ポリウレタン1%です。 洗濯方法は必ず手洗いしてください。この製品は色移りする恐れがあるので単独で洗濯してください。 漂白剤や水に30分以上浸すと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESの商品番号は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESの商品番号はFW23 / BF3X21C01Pです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツはしっかりとした生地の綿素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツはどのくらいの丈ですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツは足首まで来てストレートシルエットで足がまっすぐで長く見えます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツは冬場でも着用できますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツは内側に起毛があり、冬場も暖かく快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツのウエスト部分には何がありますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツのウエスト部分にはウォッシングディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツの素材は表地なら94%、レーヨン(ビスコース)5%、ポリウレタン1%です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツの洗濯方法は？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツは必ず手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツは他の衣類と一緒に洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツは色移りする恐れがあるので、単独で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツの漂白剤や水について注意事項はありますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツは漂白剤や水に30分以上浸すと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "BEANPOLE LADIESのデニムパンツは機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 677
    }
}